英國會議員希爾曼：習總破壞和絕不尊重一國兩制的承諾

咁打得未?

我指飛機

同支那人講承諾

共產黨字典冇承諾2個字